[正視聽] 唔好以為區議會冇用

我估呢度唔少人係屬於「選舉無用論」或者「忌入建制論」既支持者
響呢度我希望同大家澄清幾個概念

1. 區選唔單只係個位, 而係直接提供左比呢場運動被補既手足金錢同工作支出
我地比人拉左五千位手足, 佢地既法律支援同後嚟既生活費用一啲都唔低。假設一個被告暴動既手足, 佢只係上庭搵個好少少既律師都已經講緊十萬甚至百萬計, 就算係以而家612+星火既錢都救唔到5000位手足。

唔好以為大家好多錢, 事實上無論係咩基金, 尤其係親傳統泛民既基本, 佢地都傾向先比錢比知名少少既人物同友好。即係如果你冇人冇物, 只係一個普通人而你又唔識人, 你好可能會響條list比較低既priority. 冇錢點樣? 咁咪叫你搵義務律師囉. 另一樣野係一個唔好彩真係要入去坐, 因為暴動案底係跟一世, 好多工係做唔到, 如果大家唔搵個方法去接濟佢地, 咁佢地幾年後就會成為condom。 大家自己問一問下, 魚蛋義士大家記得幾多個名, 做過啲咩去幫一班冇咁知名既手足.

區議會就係一個比較plausible既方法去幫呢班手足。首先區議員既人工唔低, 而且需要請人做地辦, 無論係金錢上, 定係過庭果一年半載對心理同生理既折磨, 都可以用區議員助理做buffer. 咁樣響我地完善黃色經濟圈之前, 起碼我地幫到呢班手足, 唔會當左佢地係condom

2.區議會其實係地方自治最大既聲音

無錯, 區議會只有consulting既功能, 但係佢地決定左由民政事務處比地區既錢係點樣走。一個最經典既例子就係音樂噴泉。呢啲錢用番去幫助建立黃色經濟圍或者其他野, 係會比起棄投區議會送過議席比土共更好。

另外, 區議會經常會就某啲議題發表聲音, 例如十八區區議會主席既聲明之類。區議會亦係全港暫時嚟講最民主既選舉機制。無錯你可以話你唔認同呢個政權所以唔想投, 但係唔好唔記得, 勇武派既精神領袖梁天琦自己都有選立法會。各位自己覺得憑咩可以比天琦更有信心搵到更多既人出嚟做野?

如果你somehow係迷雲黨, 咁冇咩野比起叫majority district council member去全民制憲更好玩啦。各位要明白, 邊度既民主派都係兩條腿走路, 無論係美國黑人平權 (Martin Luther King + Marcoln X), 南非平權, 甚至當年孫總理搞革命, 都唔只係只響外面搞革命, 而唔重視體制內既支持。我必需要再recall 天琦既一句:「In any means necessary」去提醒大家光復香港既路依然漫長

3. 區議會就算種票都有機會贏

我係一個大數據撚, 我唔會單憑話有種票定冇種票就會話選舉贏硬定輸硬。我會問土共要種幾多先可以響今次既情況贏到過半數議席。

我同我team人呢排積極分析緊區議會同唔同地方既民意數據, 我地暫時覺得有幾點我地知點樣可以幫到大家, 詳細我去到真係選前一兩日先講
1. 各位需要民主派既支持率達到~70%先可以完全光復成個區議會 (18區+過半數)
2. 以而家我觀察既數據顯示, 個關鍵係 either
(a) 中立撚大部份投泛民 (以近日民調角度係可行)
(b) 減少中立撚投票既意慾 (佢地投票意欲係輕微親建制, 以前大約55%建制-45%民主)
3. 年輕人全部都要投票, 仲要早啲投, 過去幾屆選舉年輕人投票率都係well below average. (2015年 18-29 只有34% 而老人家~60%投票率)
達到呢三點, 就算對家全港種20萬票, 都可以做到光復既可能。 當然多過20萬票就危險, 但係而家只可以搏一搏。

******
我希望大家暫時放下「一定要做啲野」既思維。我作為一個老人家, 經歷過幾次運動既低潮。當年五區公投我訓身做, 反國教我又訓身做, HKTV如是, 雨革亦如是。每一次運動既結束, 都總會有人覺得繼續玩大佢係會救到局。今次反送中運動由六月到而家, 幾千位手足比人拉, 好多人死左, 比人老強, 比人虐打, 比人失蹤。我希望大家不忘初心, 做任何大家可以做到既野, 任何可以減弱呢個政權既野都要盡做, 唔好爭一時之氣, 咁先對得住我地死去既手足

光復香港, 時代革命

Pushhhh

星期日前主線任 - 絕殺保皇黨!
支線任 - 檢討而不分化
幫推 :

方向及思維正確!!
推!!

民意公投ar

支持有數據分析

可以攞多特首選委百幾票呀！！

區選一定要贏！！

衣家走到呢步淨低暫時可以做既就係全力focus區選
poly一役元氣大損 再搞勇武活動只會令士氣再推得更低

其實係！

仲有區議員有得選特首㗎！

認同+黎明行動

攞政府資源支持運動

完全認同, 大家要冷靜落嚟, 咪當比班勇武手足回下氣
反正區議員贏多係bonus, 贏少又不痛不癢, 我地而家又缺手足, 點解要格硬呢秒鐘打一場大戰

推

啱，好多五毛扮自己友吹風區選無用，屌人血饅頭

仲有好多唔見得光既資源

我個人呢秒鐘唔太支持黎明行動. 劉山青立場兩篇文其實好有道理, 中立撚未必同意我地既做法, 而區選偏偏係好睇重中立撚投邊一邊

三毛最叻分化

好多和理非琴晚出唔到黎
點都要比個地方佢地做野
區議會就係佢地接力既好地方

區選零風險零成本
大家落一落街就得
何樂而不為？

光復到區議會四年内一定要各區狗縮整d野煩鳩班狗

有咩星期6 先講啦
反正你投邊個都決定左

年輕人投票率well below average會唔會係種票造出嚟既差距嚟

雙管齊下, 勇武手足外面盡做, 和理非金錢支援, 黃絲建制手足就做政治支援, 多一個都係多, 少一個都係少.

有可能, 但係立法會就冇呢件事.

我地呢team人查過數據, 2016年立法會年輕人投票率~55%, 老果啲平址60%. 個差距冇咁大。

唔會，因為我身透好多朋友真係唔投，係近排先覺醒左
但佢地又未勇到做前線既地步，所以點都要比個地方佢地出下力

星期四要停所有行動？
俾人拉咗入去投唔到票

都係果句 無用還無用 都要出嚟投 贏比佢睇

如果冇用
對家點解要搶

肯撚定要又投

大家記得要去監票呀
利申：會準時去監票

好睇各位手足信唔信我地呢team人既統計, 有跟開我post既都知我地上次做立法會數據講左比大家聽個贏既機率有幾大. 今次區選係黃金機會, 原則上大家盡做就一定有得贏

大家可能唔知
區議會好值錢架
我地每搶一席，對家就無左一千萬資源
如果我地全滅建制，對家唔見左幾十億架

Excat7ly 當初6-7月係咁叫人做選民就係想用區議會做平台去發聲，無理由依家叫人罷選。 咩方法都應該試，縱然有啲泛民係幾惡頂

調翻轉講
係唔係指邊個區議員冇捐過糧就係食人血饅頭先？

我會建議三樣野

1. 響合符選舉條例下盡量幫民主派助選。一定要係合符條例, 唔係一陣大家幫人宣傳, 個當選人會因為遺漏申報選舉開支而被DQ

2. 一定要早起身。我地要有星期日版既黎明行動, 要有三批人
(A) 投票撚, 入去投票就得
(B) 監票撚, 夜晚睇住土共唔好比佢換票箱
(C) 斥侯撚, 望住自己選區附近有冇旅遊巴落車, 有冇掌心雷, 有冇民建聯外圍組織搞exit poll

3. 要含撚. 無論果區係邊個出嚟選, 泛民又好本土又好熱狗又好, 含撚投。泛民本土熱狗最多係出賣你, 土共係想謀殺你。

其實區議會根本係黃色經濟圈入面有重要位置，如果區議員係黃，搞活動用黃嘅承辦商係好正常嘅事

呢頭又話要五大訴求 雙普選 轉個頭又呃自己可以控制小圈子選舉結果

唔需要強求人地捐糧. 你要人地做既係開啲助理位去請番被補手足, 呢點比捐錢更有用, 而又唔會傷到手足既尊嚴

但我哋有幾百人俾人挾持喺polyu
同埋有好多係中學生，冇得投
情況唔係想象中樂觀

老實講, 按照我地既modelling, 原則上贏曬立法會35席+區議會過半不是夢。大家想像下, 下任行政長官竟然係e.g. 毛EE, 咁都幾好笑。兩步做, 冇咩比上到位同時維持到地區力量更好.

推
呢幾日忍下，等過咗區選先

塞鐵裝修定贏區選，邊樣先可以令我地更接近目標?
傷亡被捕愈來愈多，我地要救手足就忍呢幾日

被補人士係有得投票既, 呢樣唔使擔心. 不過狗屋入面會唔會造假就又一件事

區議會係單議席單票制
衰啲講 係投比你最唔想當選既人既對家
泛民今役有做得唔好 但我唔覺得要白票

任何可以踢走保皇都要做

有時係咁現實
正如我地想取消功能組別都要投立法會
記住天琦講In any means necessary
制度內外只要有利用價值都要利用 包括區議會/功能組別

其實選舉呢個行動係有用，因為可以比你用票去反對政府，但無用既係選出黎果d人係呢個制度底下係無用既，所以搞清楚，選舉呢個動作係好有象徵意義，但唔好ff選舉贏左d人可以幫到你做咩。同埋到左呢一刻，唔好再食人血饅頭，要贏就自然會贏，唔好再消費香港人

唔係忍, 而係表面上用「選區選」去為勇武手區爭取時間療傷

你諗下咁多手足又爆頭, 又斷手斷腳, 短期內(1-3日) 我地冇作戰能力, 而且而家軍心渙散, 大家只可以用另一樣野轉移視線。

事實上理大之殤對於勇武手足可以話係當頭棒喝。

唔好諗住選贏會點, 選輸會點, 而係諗下做咩可以幫到手足.

盡做, in any means necessary.

律師都唔俾見，會有得投票？
班狗根本無視一切法律，已經信唔過狗

btw區議會除左27席當然議席外
全部議席都係直選
如果我地支持普選 但唔玩民主選舉 咪又係自欺欺人

咁亦唔係一炮get rid 左區選既藉口

入面既手足投唔到, 就響出面搵多位平時唔投票既手足幫佢投。投贏一個區多一個區, 投輸亦認識到果區既手足, 下次行動會有用。

呢個星期我地無足夠力量再開花
Poly一役太傷 出番黎既勇武手足唔會一兩日重番前線
我地要有個休息時間 而區選係最好時機

無人話無用

咪話左你知贏左都無用，只係有象徵意義，如果你唔企出黎，呢個意義永遠都只係象徵式

推區議戰

要成功一定要兩條腿走路
我地贏區選就代表香港大多數支持我地

用選舉投走建制派！
等於公投 。。。

連登既風氣相當唔好, 黎明行動既必要條件係

1. 手足要夠多, 體現出係有民意基礎而唔係獨狼玩恐怖主義
2. 要好早做, 但係呢個禮拜我地戰力近乎打光
3. 要以快打慢, 但係而家土共招埋支那人落嚟扮支持香港政府嚟清場.

我唔知區選贏唔贏到, 但係一成不變一定輸.

總之有得選就call行馬去投票，嗰啲10萬蚊一個單車位嘅工程真係建制藍屍公司嘅fat fat水源，唔停咗佢唔掂

體制內既自己人愈多, rebellion 既力度就愈大. 相反體制外既手足愈多, 戰鬥力就愈高. 一定唔可以只用其中一個方法。以前民主派只係響體制內做野結果比人響體制內搞掂, 而2012年開始用體制外方法去到今日勇武到左樽頸。我地自己都要痛定思痛下一步咁做, 咁點解唔試下雙管齊下?

人會自我懷疑既，就算係象徵既野都會
當班和理非見區選票數咁低輸左就會懷疑自己係咪咁得人心
同理，班淺藍都一樣
想贏就要做統戰同心戰

我果區原本就係泛民
上次都大勝
今次要做嘅係咪谷高得票率？

屌你老母過幾日就選, 呢家先講會唔會遲得滯,
我真心唔明吹區選無用既人乜野心態,
明明中立票最要爭取, 就偏偏早個星期玩堵路同攬炒,
明明塞遲一兩個星期條紅隧唔撚會走左架下麻?
呢幾日仲要火魔放題,
對家真係多謝晒你地.

盡投, 你永遠唔知土共今年種左幾多票. 我比幅圖你睇:

我響黃教授既文章度cap出嚟, 大家自己研究下佢地種左幾多票

我地而家係assume緊佢今次最多種20萬, 我地都有好大勝算, 前提係大家真係要出心出力落區幫手, 落去宣傳。

我覺得every vote matters
區選唔止做比自己人睇
仲要係做比外國睇，證明我地係大多數

前幾日講你覺得會有人聽我講?
所以我先話, 塞翁失馬, 焉知非福. 今次理大之殤係當頭棒喝.

對面真係好重視個議席
唔該呢面唔好on99話無用無用送左去

Agger其實係

選舉近了。飯民要收割選票了。

攬炒唔只係搞亂經濟, 搞亂對家既資金鏈都好重要, 而區議會係政府同土共私相授受既最大資金鏈, 點解大家竟然會無視?

各有各做

呢個真, 呢度既人平行時空得好緊要, 講區選就比人屌

自己同身邊d淺黃都等緊區選

議會路線有用嘅話，你6月就唔洗出黎抗爭啦，多餘。只不過你真係可以話養住一班抗爭者都得嘅。

我好擔心連登會變番14年打後既高登, 大家一但接受唔到失敗, 又有精神潔癖, 就會開始無下限咁互屌, 從而四分五裂, 愈激進愈正確。

大家真係要保持理智, 睇下就算係最左膠既泛民, 都響建制入面搞掂左蒙面法, 搞到支那人大要出嚟吠。大家多啲唔同身位, 先構建到我地心目中既香港地。

推呢個
勇武休養

我地需要用區選破局!!

我完全認同議會路線冇用。 正確既講法係, 響議會路線入面爭取唔到咩實際既野

有用既主要係以下幾樣
1. 錢, 唔解釋
2. 動員機制. 你係區議員, effectively你就係果區既區長。你想像下你落區同果度既後生仔「深耕細作」, 得閒搞下啲武術班比佢地強身健體, 開啲教學班去教佢地講好啲英文, 去到有用果陣佢地就係我地既動員兵, 響外國就係我地既外交官。
3. 最最最重要, 就係要搶到十八區區議會主席個位。有呢個位而大家發聲明互屌, 政府內部就會出現自爆.

雙管齊下. 區選同勇武抗爭唔係mutually exclusive.

其實投票咁撚簡單都唔去做，仲講咩光復香港
勇武唔敢，和理非又懶，最低限度都要去投票

仲有班白票，投建制攬炒撚，呢班肯定係鬼
由16年立會已經話要攬炒，依家攬炒咗未？
話靠投票攬炒的，唔該死埋一邊。

係, 同埋有建制身份, 可以玩聲明黨。港澳辦出份聲明, 你可以屌染佢. 港共發份聲明, 你又可以屌柒佢。位愈多, 效果愈好, 最好學人民日報日日屌, 秒秒屌, 咩都屌。

唔投自己人正契弟

我真係唔撚期望D所謂黃背景既選完會課金支援手足

橫掂大家依家冇咩方向, 先推好區選
唔好再俾港共控制各區議會, 為所欲為

講多次, 唔係課金, 而係比到就業機會
授人以魚不如授人以漁.

未贏之前 咩方法都要試
包括原有嘅制度

agger

你覺得無用
建制就好想要呢條水喉
咁梗係拎左返黎先算啦
敵人想要既我地就唔比

一齊買藍絲「I love HK」衫去投票, 口投DAB 實投泛民

民主派如果真心想贏 就多啲宣傳dioxin & cyanide 問題 藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆 真心大搞兩天宣傳 廢老實怕 不會投建制

區議會仲有用過立法會

你當今次係公投表態

呢兩星期狂輸民意

我希望入嚟支持既手足, 都幫手出去開post講.

想問依家泛民區議員/立法會議員用左幾多資源幫前線？

黎緊呢幾日唔可以再俾狗拉 冇得去投

唔好以為區會無用
我認同
但唔好講到區會咁有用
好撚嘔心

冇真係輸咁多, 唔使擔心. 理大之殤救其實番唔少同情分, 同埋比好多人睇到港共係真係打橫嚟

有冇用係睇人, 唔係睇個位
盡投, 唔好有太大期望, 爭取被補手足做到議員助理.

今星期請暫停過激活動，留返有用之軀去投票，比人扣留48就笨柒左

係
區會只係拎資源
但唔好講到可以用黎體制內改革
係改到就唔洗雨傘2014 反送中2019

你覺得選舉會如期進行？

以前..... 我作為一個老人家, 咁我同你講下以前

07年輸區議會, 大量民主黨新人出走, 民主派青黃不接, 開始出現斷層, 民主派開始分裂
11年政改, 一票不投民主黨, 泛民內鬥, 結果魚翁得利
15年泛民本土互鬥, 送左何君堯入局, 加上16年游梁自爆, 搞到原本屬於本土派既資源冇埋. 唔係今年點解好似要從零開始做起?

1200人你得3百票唔夠
選你係有得選
你想揀689 定 唐唐 林鄭 一係老董

我賭唔會, 但係區選正視聽系列得今日做先有用.

咁多泛民唯人認證既侯選人
俾佢地選到 咪姐係泛民選制區會
變相獨裁
果然最唔民主就係民主派

扣留同還押係咪唔可以投票？

選委票其實係三分天下, 商界(前自由黨), 土共, 泛民各1/3. 商界唔buy泛民, 唔只係因為有中共, 更重要係因為投泛民對商界冇著數。

大家要開始諗下有邊度既商界同土共係爭取到過嚟既, 我自己覺得自由黨既餘孽 (上次上報紙話要區選果125個人), 侯志強薜生呢類開明既鄉事派都係有機既.

區選小支線
投完票就算，唔需要浪費精力係區選

應該唔得。
就算得，班狗用任何理由唔比你出去，你都無say。

認同唔可以用黎體制內改革,
但係一個議席唔只係資源, 更重要係人脈, 都係果句, 想像下你係某區區議員, 而果區既後生經過你既努力, 有20%變曬做勇武派, 一區平均1萬-1.5萬人, 後生佔兩成, 你就有400人-600人既動員兵.

區議會資源都係其次
最緊要係一場保皇黨無得迴避既民調
等同69 616 818 和理非表達支持勇武
反對港共政權既強力後盾
唔只俾香港人睇 仲係俾西方社會睇

泛民主派今年已經係私怨最少
你如果經歷過11年15年, 先知果陣分門分派好勁抽, 公民黨打民主黨你見過未?

區選係唔撚公平公開 但總好過冇 照投

係, 大家盡力投, 投完下禮拜繼續黎明行動

呢個態度正確. 韓國人70-80年代就算知係造票, 佢地都係會投, 因為投票同自由民主一樣, 你唔去exercise就會比人地搶走埋

Push

我其實唔同意，今次警察擺明做show, 無強攻， 無格硬黎， 佢地自己乖乖地行出黎自首。
相反引晒我地出黎放火， 好多人淨係睇電視真係會覺得我地係暴徒。

入到區，先可以爭取民心，民意公投！！！

投票前巴絲不妨去 (好似係) 連登仔開發嘅 同 ，FC邊個係隱形保皇黨

有腦嘅一定明

其實十月打後少左好多中立撚架啦

我用幾單野做例子

1. 叔一燒
2. 磚拍藍絲

呢兩單野據我觀察響黃絲圈其實引唔起咩討論, 證明左大家已經係前線做咩都唔割

而按中大民調, 泛民:中立:土共既比例由3.5:4.5:2 已經去到5:2.5:2.5. 中立既數字其實減得好快.

09年修例允許囚犯投票
扣留嘅應該都同理可以投？
反而班狗唔畀人投會係違反法例

每個議席四年任期值幾百萬 點都唔係送比共狗啊？

講到口臭啦...
咪仲係一大堆咩人血漫頭呀.. 議會冇出路呀.. 打緊仗呀.. 果亭野無限 loop

我都係果句..
我明白大家點解唔 care..
但我好想勸大家一定要 care..
最簡單O既根本原因係: 對家 care...
佢地唔止要個位O既資源.. 係要個位過埋一大堆唔等使O既錢圍威喂... 幫佢地 D 金主賺錢同使錢...

區家麟 blog 都再勸過..
//無論你是否認同，外界都會把選舉結果當作是變相公投，這是官方認可的全民民意測試，是這場運動來得合時的民意寒暑表，各方不容怠慢。//

就算你唔 care 都好... 你整到取消其實都冇所謂..
但如果仲有得選..
重要O既野再講多三次..
一定要去投票!!
一定要去投票!!
一定要去投票!!

唔好以為單一方面就可贏土共
勇武 文宣只係開始
要起碼贏十幾個aspects先有機會逆轉

資金鏈係其一

大家要spin好幾單野

1. dioxin
2. 警暴

中立撚見到呢兩單野都係會火到仆街.

我一路爭取緊既係用區議會建立地區動員機制. 一區500手足, 有250區係自己人就有125000 手足可以動員到。區議員同時亦解決左冇大台冇編制既問題, 對於日後搞抗爭, 甚至打獨立戰爭都好有用.

冬天到了，人在異鄉的手足們，
此刻，有感到無助嗎？會飢寒交迫嗎？

請課金，接濟台灣手足！

香港人，齊上齊落、不離不棄。

有遠見嘅軍師會明區議會重要性

見到有d人日日講攬炒，點知係對自己有利嘅事都一齊攬炒，核爆埋，真係無眼睇

Don’t Ff to much la
600票
你點夠

推，大部份和理非都等緊投票

叔一燒單野真係好大影響，而且網上好多人都支持或者唔反對，我識既好多人都覺得好恐怖。同埋最近我地都私了左好多街坊，變相又溝淡左我地追究警暴既正當性。

Dioxin 可以帶埋 D 中立咩都唔理阿太，甚至籃太變黃...
有冇人熟 chem 鏟起成條 line 啦...

其實可能真係分工黎
正如你唔會見到泛民衝就係咁解
但希望泛民食完個位真係做到不割喇

教大家一招KO林鄭成個取消區議會計劃

關鍵係將主導權放係林鄭到

對家建制都唔係傻
唔係點會嚇到瀨尿

係明唔比你出，投票又截左止。

佢哋違法又點，事後你點追究都無用

所以我至少有得選前都唔會吹啖吹冇用，你吹啖吹冇用實際效果係幫緊對家助選。

其實我地真正要叫既口號唔係雙普選, 而係三普選: 特首, 立法會, 政協. 如果真係要玩831果隻「普選」, 咁選委會都要普選。

我們只可多啲貼文宣

Dioxin 一定要搵外國lab做 我們太難幫到手

借一借位

[真檢討］再係咁樣 香港人係行唔到落去

事實上成個泛民主派+中立都開始大幅度深黃化. 而家我地口中既淺黃返返去2014年分分鐘係勇武法西斯嚟

K.Kwong

收皮啦 剩係第一點都假啦 班仆街泛民有邊個話會捐錢出黎啊？
咪又係落自己袋 on9

據我了解, 泛民其實做左好多野, 佢地係默默咁守住啲位, 有少少似理大既手足咁, 等大家有能量去同佢地一齊光後香港.

利申: 毓民教徒, 屌左泛民十幾年, 而家先識appreciate部份泛民既毅力

唔捐再屌啦，屌你。

區議會=資源
掉落海都唔好俾對家

據我收既風, 土共係寧願長痛不如短痛, 快手輸嚟左佢好過

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

文宣唔好咁多字, 要多圖, 簡單, one poster one message.

老人家眼晴唔好, 圖要特大 (好似之前啲連豬咁), 意思要清晰

你傻左啊
831根本唔應該收貨

起碼都要做下司法覆核
同埋1124前喺狗記者會要求俾個解釋

自己睇多次成個post

我係中共都想繼續選喇

成撚日話區選無用果d, 咁你送成千個頭都救唔到poly 架啦，咁你去唔去？投票零成本全民公投，反而就係度吹無用，痴撚線。

我冇話要收貨, 但係佢一陣人大釋法夾我地食, 我地都要知點樣玩.

講定先, 我認為人大短期內會玩埋23條既, 大家要諗定點做.

唔理議席 區選會選舉都係最大型既民意調查
你要表態一定要投票

土共內部既票源機制係咁

1. 佢地有鐵膽老人家, 大約數到果區佢有幾多鐵票 (70+歲7成投建制)
2. 睇情況炒作或者唔炒作果頭既社會氣氛, 睇住幾多人投, 大約知佢地自己有幾多票
3. 需要果陣一車車掌心雷嚟, 但係數目唔可能太多, 只能夠針對某啲區做.

睇到呢句都知你弱撚柒智啦傻閪，定你係五毛呀on9仔

剩係會增加對家成本就已經要撐啦

你唔係覺得呢班友投票係自由意志下化？
上面一吹雞 d 票就歸邊喇

係我就反正都上街 一野推哂 23 條出黎一次過做哂

講緊自已?成句野拋個句子出黎冇論據冇論證
大陸係人治唔撚係法治，到時投完如果係毛ee贏嘅佢地直接燒左個票箱作票數都得啦on9，再唔係直接殺撚左佢tim呀柒頭
毛ee選到都講得出屌你真係天真過天真嬌，票數多就有用嘅話咁大陸一早民主化左啦

以而家既選委會構成, 主要問題係入面有好多選委係自動當選, 或者近乎冇競爭, e.g.

飲食界
酒店界
香港僱主聯合會
地產及建造界
商界（第二）
工業界（第一）
工業界（第二）
金融界
宗教界
批發及零售界
中醫界
演藝小組
文化小組

以而家既勇武手足戰力, 我暫時唔睇好.....

You are simply name-calling...... Why should I even discuss with you?

極度懷疑果班係鬼

冇講內文?唔識睇中文?你平時講粗口有冇打冷震?

push

推 要嬴 要贏 ！

區選種票問題係大d
但我講中共想選係因為主要想消化大部分淺黃的怨氣
唔信佢唔搞
唔想搞的係建制派

老實講唔推翻中共選邊個都冇用, 不過推翻都有個過程
遠自國民革命軍北伐, 之前都有黃埔軍校,
明治維新, 都有薩長同盟
近自印度獨立, 東帝決獨立, 都係要有兩邊一齊合作, 等機會食住上
我一直都係講緊要雙管齊下, 如果連威脅現政權既能力同武力都冇, 人地點解要理你先戇鳩仔?

要發聲明指出我地不會作任何破壞性行為阻礙區選

推呀

睇種幾多, 我上面post左一次黃教授既圖, 上年土共多左十幾萬票, 今年只會有多冇少, 計佢20萬算係reasonable.

今次好多素人手足出黎
大家6、7月就係想用唔同方法施壓，先湧出咁多素人出黎參選
兄弟爬山，唔好抹煞呢批手足的努力，更何況佢地部分候選人都一樣有出黎街頭

其實正確做法應該係 投票造假, 立刻私鳥

講得好！！！push！！！

yes true

well said

絕對係一場民意公投，請大家踴躍投票

認真點下點先夠600票喇
我唔覺得可能

TO吹風撚: 區議會無撚用 咁就代表要拱手俾個位對家?無用既我都要霸撚住個位

所以我係林鄭 就 一次過推哂 23條出黎

重有 國安法

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

所以咪話拎到600票係無可能囉

首先要知道咩人有選委既投票同被投票資格

我清楚架
所以你答左你無可能

我做人宗旨係路係打出嚟既, 信一次香港人睇下點樣玩撚殘中共港共, 不過策略要正確

班手足真係選到真係要好比心機做先可以連仼
地區工作唔少野，要多關心居民，努力向居民解釋民主理念，先可以慢慢作出改變

暫時我未去做research, 而家集中推左區選 + 行動post, 反正飯要一啖啖食, 唔好急

連登而家風向太勁，個個戀戰
睇下聽日證實黎明掂唔掂

明明而家最需要鞏固淺黃+拉攏中立港豬
班人仲偏偏堅持搞反效果既事...

我明，所以有得投我係支持去投
但唔好講到咁重要

見議認同

英國玩咗咁多年單議席單票制既經驗話比我知
4成幾得票率=1/3議席至議席過半
5成幾得票率=議席過半至2/3議席
6成幾得票率=2/3議席至九成議席

當年係單議席單票制
港同盟加民協拎51.4%得票
20席地方選區議席中拎14席
加埋陸恭蕙、劉慧卿、黃宏發
成個民主派20席中拎17席

再睇2016年
當年泛民超區既得票率係58%
如果立法會投比泛民既人區議會都投
必定拎2/3議席以上

如果今次區議會選舉有60%投票率以上
我敢保證建制一席不留

所有資源都要收集, 何況只係投票, 又唔係要好似手足上前線咁危險, 如果你都唔投票講埋咩無用論你就係鬼

無自由意志係因為無贏既機會
上屆泛民拎325席 區議會有117席
再加埋一啲無參選曬30人既議席可以近500
你要人地掉轉槍頭支持你 首先要show到你有機會贏

呢位手足高質，而我地既研究顯示其實個民意係比六成高好多

好多中小企唔知自己可以登記功能組別
尤其啲食肆 啲黃店登記曬可以爭立法會議席/選委議席

ON99 做投票機器 好地地搵水
同你地抗爭 你都痴撚左線
有嬴面就轉玩雙普選喇 洗等你千2人?

另外泛民可以搵咩人做特首呀

Exact7ly

如果大家只係甘於做中國既一個特區，咁的確冇必要。我瑋直係以香港必會獨立既前提下做討論。

區議會係地區動員機器，立法會就係軍區練習。我講到咁白希望你聽得明

香港獨立左
玩雙普選玩乜都得喇 講經咩

而事實上好多野去到今時今日先有條件做，包括但不限於

1. 和理不分
2. 土共自露真面目
3.區選冇曬委任議席
4. 區區有得選

冇呢啲條件其實冇得玩

民主選舉?
你睇下條街 幾個區會侯選人 寫住泛民唯一認證侯選人
民主社會 民主黨社會

上星期五旭日，除咗大埔 9成人已經正常返工，
重覆再搞響應既人有幾多? 效果有幾大?

點解要停戰幾日?
-連登係同溫層，中立港豬仲有好多，一路做文宣就係要拉攏佢地
-堵路火魔俾晒理由政府停區選，對家真係多謝晒你地
-紅隧唔會走左，poly回復正常我地先有機會再去塞
-日日chur盡，大量手足受傷被捕; 勇武唔需要休息，和理非前線都要
-俾機會和理非24號做野，用區選突破僵局

區選贏有咩用?
-更多籌碼同政府打，用確實民意收林奠一哥皮
-增加對家成本，將對家資金鏈同資源過落我地度
-打擊建制派內既強硬路線，事實係建制既溫和路線係達成五大訴求既關鍵
-體制內外雙線抗爭，增加我方話語權，KO所有大小白象利益輸送
-即管試下左膠泛民贏一次，如果證明失敗就可以認清勇武先係出路

大家冷靜諗諗，呢幾日要做d咩先真正救到手足
要建制派付出代價，而唔係再送子彈俾人!

一定要投到

獨立之前有過程，贏左你點玩都得，贏之前呢？要唔要兵，要唔要組織？定係你覺得好似尋日九龍既手足咁無組織就打得贏200萬老解？打贏左尋日理工既手足就唔使投降啦

哦 姐係要大台 898

同民建聯比，民主黨幾好呀，係1同1億既分別

唔好唔記得呢屆民主黨議員已經叫走得前，雖然都仲係有林卓延5:0呢啲戇鳩論調

我唔只要大台，仲要獨立前既自治政府，民意機關，授權方案，只要搵到個大家心悅誠服既方法，大家就唔會內鬥，亦唔會出現雨傘後期拆大台既問題

任何能夠幫到義士同埋反對陣營嘅嘢都要做

壓倒性勝利就可以俾好大壓力政府 波蘭共產政權解體咁

獨裁 換 獨裁
搞咁多野 咁我投共好過喇

咁我得一個要求 我要國師做臨時大總統

今次泛民除左有時低能做得唔夠好
我睇唔到有咩要原因杯葛佢地
講得投共好過露曬底啦

其實我接受到。

但係我想天琦做國防郭長，之鋒做外交部長，毓民做立法會主席😂

幫推

無錯，踢走建制係首要任務

其他人做咩關我撚事
陳雲做臨時大總統 起馬有得笑
我投共先898

推！

Aggrr

不嬲都講區議會係要黎拎資源，唔係信個制度

Push
另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

你呢個組合幾大
但差咁個特首
國師呢d似虛位比陳雲有乜所謂

有用就要推

成功獨立果陣國師毓民都九十啦

民氣仲係度, 和理非當然唔介意被罷工

但去到關鍵幾日, 民氣應該用係黎明 定用係區選呢?

黎明有用定區選有用??

希望大家睇完標題之後
唔好一味鬧冇用
好好細閱當中嘅論點

可能好多俾中都係TLDR
都希望樓主可以再開一次Post
綜合返啲理據同討論
用啲簡單啲嘅方法俾人睇（如Q&A）

冇乜人推

放工時間推一下

你小心班狗呢幾日大搜捕

區選=公投

仲有，去到海外民主國家lobby, 區議員發聲比一般人有力好多，因為佢係民意代表，有數得計。一個議員代表嘅民意係好少，200個甚至300個加埋就係主流民意。外國要出招打中共都更有力

如果16年投過本土泛民嘅今次出哂來投自己人，根據當年數據可以贏大約350席。所以全部人都要出來投！

Agger

完全講出我心聲，幫推

on9 咁即係冇心啦 咁我選你入去做乜撚

On9 建制攞左個位d 錢一定拎去幫對家，泛民攞左就算唔幫手至少唔會比左對家用，咁你都唔明係唔撚係short 撚左

中

講就講得好有道理咁 我投票比你 你唔係幫我 你都係拎水 然後你乜都無做 你去養肥泛民 然後你去幫政府提升認受性 咁對我有乜理 前線仍然係受打壓嘅一群

😪

資金來源，好重要

x2

大家千祈唔好用盡方法唔比老豆老母投票呀！例如強行收起佢地身分證，雖然佢地最多屌你幾句，都唔會報警嘅。但區選四年一次，千祈唔好

推
冇風險只需早起
y not

五大訴求 區選公投 !!!

區議會係個大金庫
獻世派幾多油水。幾多過水濕腳都係靠區議會
如果打擊到佢地，即係
1.我方資金大增
2.敵方資金大減
如果共產黨要再叫班獻世派做野，就唔可以靠公帑（政府對區議會撥款），而係真金白銀用維穩費燒落去。

幫手執屋，啲嘢可能放埋一二邊，星期一又好神奇出返嚟

大家需要既係當頭棒喝, 我覺得黎明行動有啲危, 但係我支持去做

我其實覺得國師同佢既友好可以考慮下選, 有啲野唔係一下到位既.

其實只要後生果班出嚟投, 就可以贏撚爆啲廢老

Pish

我覺得呢兩個行動本質上冇矛盾

黎明行動既核心思想係藉唔同既行動去達至三罷. 咁三罷之後呢? 好多中學生, 大學生冇呢個能力同風險去做勇武(e.g.之前比人咬過既), 咁可唔可以去幫手助選? 如果係和理非, 又可唔可以去幫下手?

比到和理非有機會參與運動, 又冇風險, 何樂而不為

唔好意思借個位 想宣傳輸出革命

（輸出革命—大粉紅計劃）想救返場運動、想運動繼續到落去嘅入黎

推...

和理非show time

我正式片下盧斯達既呢個論點先. 一般而言我同盧斯達既立場好相近, 除左選舉同對泛民既立場.

冇G20, 而家跟本唔會有咁多海外組織仲做緊野, 海外香港人亦唔會connect埋一齊去做lobbying, 呢啲係盧斯達響香港見唔到既野. 而家響水上面既英、美、加團隊, 或者其他未做野既團隊, 都係G20之功.

區議會更加係咁. 好多示威響之前比土共區選員篤灰認樣send上hkleaks, 果陣大家又記得出嚟屌, 但係叫大家選就不了. 真係為香港好, 就never forget, never forgive.

我印象中熱狗有派人出
陳雲青城好似無選（無乜印象）

我同你立場都似
但我比你更覺得區選係無用
除左拎資源外
你仲覺得體制內可以拎到600票
我只可以話有d天真...

區選如果贏到係bonus
又唔係去送頭, 零風險點解唔做

正視聽呀巴打！

閱歷教識我, 天真係好重要既

我一起身就抽左啲時間研究下選委會點樣玩

即係你係功能組別選民, 唔計超區, 你自動就會有選委會選舉權. 有幾個選委組別係特殊既
1. 中醫界
2. 政協
3. 香港僱主聯合會
4. 香港中國企業協會
5. 社會福利界

資源戰，有冇用都好，點都唔好未打先放棄

補充一點, 只要功能組別做多少少功夫, 例如飲食甲, 漁農界之類可以種票既我地都去種, 贏到600席, 咁樣港區人大同特首都可以選出嚟.

老實講唔係去到今時今日我都唔會話600席係有可能
如果係03年, 07年, 11年, 15年, 我都覺得自己係天方夜譚......

support

岩 仲幾日就係
再大戰都元氣大傷
但唔知點推高選舉氣氛
本身都好攰

有得贏緊係要贏！

其實稍為有獨立思考嘅都知唔會無用

唔去投/走保皇就真係無用 !

2點鐘 三毛狗又出動了 連續幾個POST叫人唔好投票
唔好比泛民食人血饅頭
係囉 繼續比建制拎撚哂啲位 然後直程用區會啲資源傷害我地既手足
班三毛狗咪任務完成囉

Must need to win

其實講嚟講去都係果2,3個悶到爆嘅無腦point

好心佢哋就認真啲啦

勇武都要投呀

區議會一定要宣傳
取唔取消係佢的事, 但你點都要KEEP住宣傳, 要推

唔好聽啲三毛講話咩杯葛區選就係最大攬炒呢啲ON9野

幫你推

[區選]文宣圖及相關整合

我都係果句, 區議會唔只係資源, 更重要係人脈同由人脈而來既動員機制. 話唔投果個跟本係五毛.

推！點解禮拜日早啲起身去投票！

根本全部人都要投，如果藍贏左，只係畀全世界人以為唔支持場運動

我相信真勇武唔會唔投

3毛扮勇武果啲為咗果少少人工
就出賣香港出賣良心另計

呢排風向係叫人投票=食人血饅頭
狂鬧民主派係政棍唔做野但唔鬧保皇黨
好撚多五毛

其實講嚟講去三幅被

完全無point
其實佢哋連咩叫人血饅頭都唔知

出面五毛係真多

點只唔鬧保皇

仲話要投比佢哋攬炒添呀

聽佢講果個都弱智

佢哋通常係寶藥黨式擺陣
1個開post
2,3個互相猜波帶風向
一被踢爆就話你係泛民打手

次次都係咁，好心佢哋又唔讀書又唔用下腦駁人
層次太低 次次提供同一笑話都唔好笑啦

唔只係咁既, 五毛係一樣, 連登主流對選舉有潔癖又係另一樣
你睇我推左呢個post差唔多24個鐘都唔夠行動post嚟就知

果啲五毛唔係冷漠呀
係用埋啲on9歪理叫人唔好投/投保皇

最好笑係

次次都人血饅頭咁話人
浪漫主義 就贏到咩

香港人權與民主法: 香港時間 6:25am

乜撚野唔好投杯葛不公平選舉
同絕食抗議有咩分別
網上民調都會投啦
有票唔投有咩著數

絕食抗議有用過唔投添啦

我一直都覺得要both 拎資源又好 乜都好
體制內外都要哂

推！！！係時候幫手做文宣

怕投錯假泛民偽素人
最好有心人提供各選區泛民名單

記得投票啊,一人一票既直選你票都唔投咁爭乜民主啊

推
面對邪惡政權，每一條戰線都要寸步不讓

塞緊地鐵堆俾大家睇

香港人一邊反政府，一邊入去政府的遊戲度玩
情況如同一邊黑警死全家，一邊同黑警吃喝玩樂

如果你以拎資源，幫助抗爭者嘅角度，我十分支持，但有邊個出嚟選有咁講過？
選到有咩實際行動幫抗爭者？
係口買口賠？定係好似小麗老千咁話捐唔捐？
講到尾咪又係食人血饅頭，我屌你老尾
人地用命抗換你打呔出糧？

成日話對家反對，我擁護
成個政府連建制派都多次聲明，堅決繼續區選，自己用腦諗下點解啦？

如果話唔想益咗班建制，咁區選嗰日落票站玩魔法囉，大家攬炒唔撚好選最好！

morning sir

點睇梁天琦一面支持獨立一面選立法會?
點睇眾志一面叫美國制裁中國一面選立法會?

其實唔駛理啲3毛
佢哋啲logic同藍絲廢老一樣
就係無logic

Push 要區選!!

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

佢地選嘅時候，有dq未阿？
你坐咗監幾耐？
所謂制度內改革，由dq開始已經完咗啦，如果制度內改到洗撚出嚟抗爭呀請問？

推到星期日

政府全力支持區選，我反對就係三毛？
咁你同政府同口徑，就唔係三毛

區選要贏

票都唔肯投，仲敢講自已光復香港

俾人DQ就永世唔選？ 本民前之後有冇再派人選？

咁就氣餒，唔好抗爭啦，留係屋企打飛機啦

依樣真呀 你地係咪全部當選都拎錢出黎幫抗爭者，被捕者先？
4萬2 拎3萬出黎唔過分丫

咁我就投畀你喇，幾千幾百個手足暴動罪呀 屌你老味選選選

呢場選舉太重要，無論如何真係要出黎投票爭取最多議席

只係擔心講左個民意數據分析出黎，會唔會令到對家有時間應對/令手足以為嬴硬/輸硬......

黎明行動係時候暫停啦，聚焦返去制度暴力/警暴/社會不公/法治淪陷/雙非/政府濫用公帑公權力等等議題，咁會有助爭取返淺黃淺藍票

兩條腿走路呀
雙管齊下一定好過只係做體制內/外是旦一邊
呢次區選個意義唔單止係為左將我地O既聲音帶入區議會，仲係一次變相公投
今次區選嬴咗，即係肯定左呢幾個月做O既所有野係有民意基礎。唔單止要嬴！仲要大比數咁嬴！對家成日話暴徒暴徒，我地就要用張選票話俾佢知
沒有暴徒，只有暴政！

屋企人以往都唔投票
上幾個月幫佢係FB Follow 立場同蘋果
呢幾日係咁話要投票行使公民權利
所以唔好睇少5/60歲又上唔到前線嘅人

諗起碌撚叫人總辭
總辭左香港應該咩惡法都過曬

6月9日之前夠話和平遊行無用, 鬼有人知會香港後來會發展成咁既局面
所以莫以善小而不為, 根本多你一個真係好多.

睇翻表決記錄啦，有d惡法同大白象，泛民都有份支持通過，加上而家可以緊急法，有咩通過唔到呀請問？

既然你咁認真
咁我同你拆下
第4屆唐唐有285票
第5屆曾俊華係365票
大概可以知道1200入面純商界唔聽中共支笛的可以有300票左右

泛民的票比盡係今年區會大贏
唔再拎其他界別的票都只有100票

姐係首先係要大勝之後拎100界本身的票源
之後係商界到盡搵300票或者用政治訴求交換商界果個人去硬撼中共心目中的候選人

假設上面條件成立
姐係仲要係中共掌握的800票入拎拎多200票先可以做皇
咁到抵泛民點拎到呢到200票呢？

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

正視聽
裹應外合

屌你老母，如果你班後生肯將區選當係立選咁投，一定贏
班後生過左傘運之後2015年區選都可以得35%投票率，相反廢老有成55%
真係唔知你班廢青發生乜撚野事
訓馬路啲咁高成本既野都肯做，就係投票唔撚肯
究竟廢青諗緊乜？
立選後生投票率同廢老相若，結果總票數係泛民高過建制的，咁多年都係
今年你班後生投票率唔過七成，咪撚再同人講抗爭
輸左即等同向西方國家宣告：我地香港人想要中共獨裁統治，支持警察先姦後殺，我地唔係你盟友，唔撚使你幫，咁撚樣大概可以返屋企訓覺

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

真係要攬炒, 直接汽油彈車埋去班土共度就搞掂啦.

而家個問題係, 我地唔只要有資源, 仲要有人脈, 有執政意志, 唔可以單憑武力定天下.

大家唔同想法, 咪兄弟爬山, 無論如何都唔割

建議勇武full gear去監票！
突顯勇武仔理性一面！

PISH

我屌你老母快啲起身支援黎明行動啦

最緊要係特狗選舉嗰117票同立法會區議會第一界別
泛民本土越多樁腳
出年立法會選舉就越有利

投票 基撚本

區議會＝錢＄＄＄＄＄＄＄＄＄

大家去貼下文宣

有票就投啦
有本土投本土

唔係話乜
只係諗到如果輸撚晒
啲廢老藍絲肯肯定指撚住我地個鼻笑 : 抵死啦 一早話左無人支持你地班曱甴架啦! 點呀! 而家輸到無野講啦!
我就唔想唔投

咁你更加要投，因為你要指番廢老個鼻黎笑。

推 覺得冇用但都會全家去投

"建制嬴左, 香港玩撚完!"
"建制嬴左, 香港玩撚完!"
"建制嬴左, 香港玩撚完!"
"建制嬴左, 香港玩撚完!"
"建制嬴左, 香港玩撚完!"
"建制嬴左, 香港玩撚完!"
"建制嬴左, 香港玩撚完!"
"建制嬴左, 香港玩撚完!"
"建制嬴左, 香港玩撚完!"

踢走保皇黨

只求唔好再分化民主派。
暫時放下內亂，團結對外！

唔爭在等埋果兩日
當係俾前線抖抖

tui

Push.

光復香港後應授予區議會監督警察的權力

詳細實用文必推

取消偽選舉喇
垃圾販民
邊個唔知你哋以前做過咩
屌你老母
呃下啲新移民同支那人就叻

掌心雷點破解
賄選點破解
種票點破解
中國配票點破解

真係垃撚圾

革命喇仆街
仲選你呀媽臭閪
都唔撚係選舉
唔公平唔公開唔公正
仲話咩公投喎
你老味係咪逐張逐張票打開俾你睇投邊個先
中國配完票就話民意傾向中國
一次偽選舉否定咗過往香港人嘅努力
文宣做幾多都變成廢嗡
人死幾多都淨係送頭
香港人乜你仲信咁嘅選舉唔係呀？

但最後我會含淚投垃圾
革命還革命
革命仍然會繼續
如果唔係點對得住死去嘅手足

ccv

我一定會投 我要藍屍輸！！

大數據詳細嗰啲share得未？

急啲咩

利申: 呢兩日同個fd mark埋成個觀塘區既選舉圖. 老實講,大家係團結既, 2016年超區果陣既投票結果都可以光復到全香港最深藍既觀塘區議會

可能係我太樂觀, 但係數據同我講, 全香港除左離島區要好多運氣, 其他17區都係穩勝既....

要 建制 和 鄉黑 大 敗！

顯嘉請集中投5號

push,香港人唔會比人帶風向,爭取民生人權唔投票,咩玩法?
無票既之後記得申請,講話兄弟爬山,各有各做,有得做都唔做?
焦土果班,就算之後政府dq or唔承認,咪又一次自暴其短.
香港人,用下腦,唔好比人帶風向

光復香港,時代革命

今次係民意公投呀

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

內有少少分析 麻煩幫手推推